《三思》半夜四點 邊個未訓？

注意！出面大量負面情緒/鑽牛角尖post出現

大部份市民都訓左準備聽朝
警察比例大幅增加
邊d post係鬼要諗清楚

推

聽朝地鐵見

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

訓唔著 諗住唔訓 過多2粒鐘就出

真係瞓唔著

毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）唔可以比佢不了了之！[/size=6]

［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

[red]仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

祝各手足聽日開花！

喺瞓唔着呀

再推